點解黃色經濟圈唔 crowdfound 一條 production line?

大家經歷左咁多，有冇諗過 panic 咁貴盲搶罩得黎，其實可以自己解決左？用工會s去開公司做得唔得？